[
    {
        "randomId": 437
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nahuye na Rugondo arebesha amaso ane",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "correct_answer": "Umuzungu wambaye amadarubindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Umwana w'umwami",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Iyo umugore ageze mu rutoki abanza iki?",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Inyamunyo",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Inyamunyo"
        }
    }
]